香港人 你做乜撚野啫 屌你地老母 醒未

周柏豪黃定藍會影響到場運動咩 ？

浪費咁多時間 不如操fit自己 再做Twitter 好過啦

偽人黃藍唔會影響到革命
唔好再浪費時間係啲無謂人身上

推

重整風氣

偽革命

推，近排做掌上壓傷左

你同人地講你想光復 光你老母

小心身體 btw幫手推

要光復先光復自己既思想

手足

我真係好撚憎香港
革命唔係靠把口

叫口號就光復到？

樓主你做乜撚野啫 屌你老母 醒未 你單細胞生物只可以做到一樣嘢㗎？

8964香港大把明星反共啦
咁樣就贏到？

又一支核彈

小心俾人入嚟駁
中午都未到就咁燥底

你爬緊邊座山？ 我地座山唔一樣喎

我講得有冇道理先？

問題係大家太專注哩條奶共狗，其他嘢反而輕視左

全港偽人都係黃 咁又點 完全冇用
最後出黎既只有靠自己

香港人根本戇鳩晒埋啲力氣做埋啲花邊野
嗰啲傻閪藝人不嬲都係牆頭草

當初幾撚多人懲罰佢 買歌買到排第一位
偽黃人血緊係要警世 大家要善用錢

佢要奶咪奶 行動上反佢咪得 唔睇佢 unfollow佢咪得

成班人係到討論 我係入面班手足真係俾你地激撚死

劃清界線係戰爭前必要動作

唔支持咪完 佢咁樣表態 我理撚得佢黃定藍
浪費咁多時間 呢啲樣對於場運動 完全無關痛癢

娛樂台手足

劃清界線唔係問題

依加問題係佢已經公開奶共
班傻閪黃絲仲係到幫佢講說話 講撚足幾日

咁撚多手足藝人可以支持 你係要支持呢條撚樣架咩
仲停緊係2014？

食完黃店又unlike左柏豪bb ig

光復香港在望

佢係藍係黃都好 我唔撚信你地會係咁幫襯佢 頂多咪聽下佢啲歌 你可以幫佢掙到啲咩錢？

食黃店唔是主線抗爭運動

前一個星期天氣凍，停咗成個禮拜無操。尋日至開始操返。

增值自己 練好體能 你先有更多政治籌碼同政權打

今晚有活動 !!!!

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

天氣凍可以練埋意志力！ btw加油

負皮果啲係咪支共打手

香港人 正視下自己啦 唔好曬時間係呢啲無謂人身上

正確態度

周柏豪依加姦左你老婆 你會唔會諗下佢黃定藍啊

咁你又開post 仲要屌我老母

我屌埋你老豆啦 醒未啊

終於有人講咗我心聲
根本唔值得重視點解要講咁耐

唔好練太多胸
要練埋背
多數都市人都有胸太緊嘅問題最後會肩頸痛
利申suffer緊

44444

未又係得把口屌到 無撚用

周柏豪係黃又點 你咪又係聽下佢啲歌就算

之後就光復到？

即刻推下鳩柏豪post先

已block

純粹係好多人想睇佢仆街
而家有位入咪做佢一鑊

好痛呀

推推

冇咁喇！人地每日食飯都要揀過黃店先食，仲要係日日買份報紙都已好撚吃力嫁喇！各有各做呀～

posh

aggar

你地係用口講架啦 唔係點呀? 做到D咩啫

唔會供錢俾紅藍 就係咁簡單

都講完又自己提番起
想引戰咪出聲囉

背叛手足，攪死佢呀

on9仔樓主 洗唔洗同你報每日做乜啊
去蘋果登報紙講吖笨柒
你既所謂做嘢咪係到屌下人囉
辛苦哂

正確態度，做好自己

你停留緊2019就真

真 一直有操

冷靜啲先，坐低飲啖湯

香港藍偽人 算撚數啦屌

支聯收錢咯

push 活動 今晚有活動

Push

你同班開口埋口講”我真係好撚鍾意香港”既人講呢啲？ 有撚用咩
一震又比人批鬥返轉頭
又話你spin,帶風向，PR，5毛
呢度係岩一言堂，無自主思考能力，
有焦點就會focus既人
你同佢地講 做實際野呢
係多鳩餘

Agger
之前有個講12月抗爭活動同琴日講影子議會沉得幾快
雖則我知好多行動派離開左

成班當藝人係政治人物咁監察

樓主係咪熱狗嚟？

有返上年cctoy班傻仔啲味道
樓主keep going

同意，知道依條友奶撚到中共袋底就夠
wfc, 唔撚洗花時間討論佢

呢隻走狗豪最多咪討論幾日
話題就係咁㗎啦
新聞日日都唔同自然有唔同討論
開多幾個post傾DQ又有改變？
如果有上年贏撚咗啦
刪曬d走狗豪post唔講熱門咪又係咁多膠post
討論咩嘢都要先俾黃衛兵審核

唔見得唔講隻狗豪平時連登仔同網民會做d乜
樓主講嘅嘢都幾中二病
情緒未管得掂學人做軍師

好聲好氣唔得嘅

佢黃唔黃 藍唔藍

關我地咩事！！！

樓主你好勇敢

我琴日已經想開同一個topic
寫到一半delete咗
班仆街實問我，咁你有咩可以做，你有咩實際行動？我答唔出

推10下

醒啦喂

一日24小時做任啊？ 呢啲偽人一定要收皮 要用幾多時間啊

今時今日仲喺度玩乜撚嘢unfollow

你班仆街
同吉野家條女有咩分別
人哋條撚已經準備
你仲喺度鬧佢扯爛你個bra？
抵你俾人強姦啊仆街

唔反抗都叫救命呀屌你老母

哈哈

其實冇誇張
有能力我用核彈炸鳩爆左支那啦

所以其實你而家做d咩幫到香港
講到自己咁撚偉大
煩撚到

日日都操緊啦

不嬲唔留意偽人們

agree
全部一齊出去練體能

封gym窮撚屋企得對bell
唔知除左row同引體仲可以點操背
每日都feel到啲肌肉流失緊
屌你老母港共逼害gym撚

自己都無嘢做，學咩人批判
有咩資格周圍批判
你唔好落商場叫人唔好出街shopping？
唔好去叫人唔好曬時間煲劇打機？

黃衛兵真係好噁心
自己唔做走去屌人唔做
我去睇周柏豪仆街同時唔可以關注其他時事？
到我有關注又會唔會嫌唔夠？
會唔會又話我無用twitter
到我有做嘅嘢你無做你係咪又抵屌？
道德高地撚

樓主用心良苦你識條春咩

well said

事實係成個連登好多POST都係果條友
少咗幾多其他熱門POST

elastic band

我有操 有上twitter 有屌9柏豪

點解唔可以同時做？

又係你呢啲on9二元對立撚 拉

其實我一直覺得只有黃藍
咩暗黃 深黃 中立 依啲只係方便對家將人分類

再令大家民鬥民 咪易比人分化煽動

不過食兩家茶禮/彈出彈入嘅仆街屌一兩日就夠 屌佢地都晒時間晒鳩氣 unfollow下/唔再幫襯就算數啦

retweet please
好多手足做文宣好用自己時間!
每日用15 分鐘姐
香港人兄弟爬山呀

負面同態度撚
block

Twitter also be 左媒

咁唔光復囉 反正都唔夠大陸鬥 唔知咁辛苦為乜

𡃁仔你都幾寸

抵制同討論佢黃定藍好似係兩回事

佢地個腦淨係function到一樣野架咋
見大文豪多人討論
就以為全部人24小時只係講大文豪 唔會做其他野

你班清高撚係咪24小時都上Twitter健身
完全無做社運以外既野先？

得閒出幾個post屌人咪當自己軍師囉
出完post又要回，好忙，忙過你哋

屌醒都唔得 ？
Lunch 哥係咪你手足

真心笑大人個口 不如光復tvb算 當打個靚和

講真 冇武器 體能有幾好都冇用

係可以同時討論周柏豪邊RT twitter既

唔唱番佢幾個月點話俾人知轉藍係有代價？

今日班PR好落力屌周柏豪

利申：會繼續聽佢d歌

全民操肌！
屌你Gym房幾時先再開返

幾個月前傾e神 之後就淫Kay 上個月傾張敬軒 浪費左幾多時間？
風氣唔改變 講乜撚革命

屌咪屌 做好自己 屌醒別人 社會係因為批評同討論先會進步 但本土 泛民呢一年都冇進步過

Twitter reddit 好重要

一講= 違犯國安法

打下飛機, 笑下得唔得呀

難道想HKER 抑鬱跳樓?

其實你生活係咪淨係可以focus社運 唔可以同時做其他野？

我覺得如果你係100年前既人
會屌鳩孫中山一路革命一路食幼女 問佢革乜撚野命 屌到佢反皮

大家做Twitter任呀

推爆佢

兒登仔 又比PR撚

其實幾時有試過革命

總之隔離屋唔好係太索既高小姐或者3姨ANITA咁我就唔會搵佢地黎一齊鬧自己阿媽咁囉.

關你撚事咩 鐘意講咪講囉屌你老母

屌鳩佢唔係問題 問題係做乜撚討論佢黃定藍
人哋都歸左黨 班黃c9仲要幫佢洗白？ 唔撚係掛

仲要討論黃藍討論左成年

agger

瘦到條柴咁 你點撚樣揸槍啊

無錯呀強力pish

晒時間屌藍偽人不如 多d支持黃藝人 明哥出左新歌聽左未買左未

個個都係到認真討論佢藍定黃
你真膠定假膠
見到你班真膠 幾多手足睇撚到想跳樓

係咪有被害妄想
要討論d咩關你撚事咩屌你老母

比較正確觀念 咁多黃藝人唔撚支持 走去同我講佢暗黃 香港人咪撚痴線

利申：黃圈只係支線

建制無穿無爛既野 唔好SIDE時間

你小學學位買番黎？

同意

其實呢啲引戰post可唔可以唔好再開
可以multitasking嫁麻冇衝突

無撚有錯 攻擊唔到對家

咪撚癲啦
你做乜撚野姐

有幾引戰 班黃c9做撚埋啲鳩野 我睇唔過眼

條友擺明引戰嫁啦
單細胞生物咁

林鄭暗黃架

梁震英都曾經係黃絲 你唔討論？

全港藝人都係黃絲

喂咁又點
贏到？
對家都係不痛不癢

咁關你撚事咩
討論d咩係自由
垃圾post 引戰

光復香港？遲啲先喇
連衛兵仲聲討緊對面海個manner唔得閒住

呢d垃圾on9 post都咁多好評
兒登真係幼稚園

香港人要討論d又影響左場運動d咩野
解釋下啦屌你老母

乜撚都瀨香港人
屌你老母姓瀨

所以咪話囉 偽人屌鳩你地班曱甴唔好咁暴力
都話算啦咪理佢啦影響唔到場運動
之後咪越黎越多偽人出黎奶囉 跟住又個個覺得無問題

好評呢d post既人係咪真係有腦思考

三反五反

我理解樓主你意思，但要關注肥佬黎、12港人嘅有冇鳩拍蠔都會關注㗎啦
關係真係唔大

你點會有槍啊

此po已完

想問下咩運動?

上年成班香港人出嚟抗爭

喂咁又點
贏到 ?
對家都係不痛不癢

最睇唔過眼係乜撚賴香港人

咁做sit-up

左膠+口交抗爭
你講真話，班仆街就爭住衝出黎咬你
佢地有勇氣咬你，但唔敢咬敵人
又唔承認自己同支那種一樣係無膽匪類

我講完了，你地可以咬我了
你地都係覆果句：你又做過d乜

真心讚賞你帶頭幫傻閪連登仔認清邊啲係值得關注邊啲係無鳩謂

又係呢啲廢話

Agger

LM

事實係今日個即時熱門碌到底先一兩個post
邊撚個得閒mon鳩住鳩柏豪

老子追星关你屁事哈

咁都有千幾正皮
連登已死

呢樣真
咁都有正評
兒登幼稚園

一面屌佢一面做正經野 做得幾多得幾多 加油

訓左無睇 依家香港人反抗左啲乜？

好快會有人屌樓主，我地屌周柏豪，同時都可以做其他野，冇衝突。BOB叔都話可以一心二用。成班on9仔以為自己好撚醒咁。時間就得咁多，屌周柏豪呢d一兩日咩都夠啦，班傻仔下下都話可以一心二用，其實上可能連一件事都未做好。我唔撚信個個屌完呢個屌個個再食黃店再搞文宣，唔駛番工番學都要做其他野啦。一心二用你老母咩。

咪撚on9啦
要做d咩洗唔洗同你交代呀屌你老母

沒有收錢 怎會摧毀一切 妄想光復香港

冇批判性思考先會認同呢d說話
兩件事完全冇沖突
討論八掛野關你撚事咩

呢個問題同渣哥同龍門邊個好食D一樣

你咁講飛機都唔好打啦
邊條女好j都唔洗討論啦

講緊d毫無道理既野咁多好評
玩撚完啦兒登

笑下d你班on9扮曬清高咁姐

拉

冇人扮清高

黃絲:好嬲好嬲食黃店

周柏豪黃定藍會影響到場運動咩 ？
渣哥同龍門邊個好食D會影響到場運動咩 ？
你可以話有關係又話無關係
明明都係想食花生姐
唔好扮到咩都關場運動事
有花生食咪食囉
都係日常娛樂黎姐
打仗嗰時軍人都會傾偈啦下話

影響唔到咁點解唔好討論
渣哥龍門邊個好食又係影響唔到運動
咁點解唔好討論

根本所有野冇沖突
係仆街樓主扣帽子

高見

所以咪話係花生黎
有邊個唔鍾意食花生

要長期置頂

咁既post都有好評
連登真係癲撚左

不如操fit自己 再做Twitter 好過啦

鬼叫cctoy咁鍾意講咩。

其實掉返轉 你班清高撚咪又係得把口
攬住個連登熱門就以為全世界 淨係咬自己人

你憑咩覺得討論周柏豪既人無對場運動有貢獻？
就係憑見到班啲post熱烈討論？

岑敖暉羅冠聰呢排成日蒲頭討論全民造星
係咪又要屌鳩佢地掛住娛樂？

成班個腦唔識multitasking

真 無謂再曬時間係d無謂人身上

gd post bro

正評個班友真係單細胞生物黎
咁既歪理都認同

咪係冇人想知

其實冇人想知你想唔想知

肯定超過一半無

好撚痴線
個世界發生左咩事

咁多正評 得到咗大家嘅認同
代表樓主又做到野啦(負責開post屌自己人)
繼續努力

國際線有任 請每日推Post

唔明你諗乜鳩🤷🏻‍♂️

都唔明你講乜鳩

正評既人真係認同極端主義？

咩叫極端主義？

洗板都幾密唔喎5毛狗

當討論偽人黃藍都變成有問題既時候

睇番你呢段野 你係真膠定假膠 渣哥同龍門討論黎都冇意思 想食就食啦

軍人打仗會唔會傾成年都係傾濕鳩野啊 醒啦 由2019 12月就抖撚到依加 一直停滯不前喇

你睇下pin寫啲乜撚野

傾呢啲娛樂野就最撚叻 正事就唔撚做

你係咪驚香港人討論正事 會阻住你圈養愚民啊

好撚極端呀
開始屈毛喇

咁就睇你幾重視手足

對唔住我忘記唔到死左既手足 逃離既手足 坐監既手足

或者你唔係我地既手足

手足受緊 你地係到傾偽人黃藍？

好撚大官威呀督戰隊

你我乜撚野地呀
你憑咩代表所有人

我覺得可以 Follow齊推行動做文宣，幾update

香港人有咁既思想就真係玩撚完

你算數啦 香港人咁縮骨既性格 俾枝槍你都唔敢攞啦 多多藉口

假設有武器對等 你都輸體能俾對家啦
香港人咪撚柒啦 失敗主義既你做乜都冇意思
因為你懶 懶得努力

係連登開PO屌鳩連登仔會影響到場運動咩 ？
浪費咁多時間 不如操fit自己 再做Twitter 好過啦

屌鳩連登仔唔會影響到革命
唔好再浪費時間係啲無謂人身上

停滯不前原因係咩？
係因為我地食花生？
咁你比建議我哋呀 要做咩？
唔好同我講上Twitter thx
食花生既人≠冇做嘢

咪撚理條友啦
條友出post引戰

唔好講真話啦

要重整風氣

根本就係支那種
一樣懦弱 以為自己高貴啲

革命起行!!

你個假設咁大膽 冇可能嘅嘢都可以咁假設然後屌我失敗主義 勁啊
我只係現實 而你係超理想主義

Sit up要做好姿勢
做錯好傷腰

啱呀
仲有排打場仗
唔好浪費彈藥呀

假設有咩問題？ 你腦裝屎？

最撚戇鳩班人幫佢搵佢以前講的野
佢黃架
好似班kol從班共幹講過的野
闡釋上意